Gphone：警察是為了自己在打仗

【手動轉發自友人】警察的戰爭

// 我有白警朋友，是會通風報訊信得過的那種，因此我不會說整個警隊沒有一個好人，因為我知道好人有，但愈來愈難做。

走到今天，警察的心態是很明顯的。612，友人與我在海富天橋欄在一排長盾防暴和示威者之間，還有兩個白衫肯叫停防暴，俾足時間讓示威者慢慢疏散。我很記得那位白衫Madam甚至一手抓住她前面那個想衝前的藍衫，喊停他，然後除下口罩跟我們說，她們不會再前進，叫我們快點撤。

早期，我曾寫過警察因著政府的設定和策略而成為磨心和仇恨的載體，我不認為是完全錯誤的判斷，因為當時的警隊真的還有白警存在(現在也會有)，而警暴之深廣亦遠不及今天。但事到如今，不了。

如今，警察是用一種戰爭心態去行動的。

3個月以來，整個警隊由體制、文化，以至個別警員操守等方面的腐敗、失效與濫瀆在公眾之中表露無遺，沒有一個面向不能成為調查和批判的重點，每一次示威都可以開無數file去調查，而據傳媒和民間所得的第一手資料，均足以令濫暴的警察入罪。

因此，阻止獨立調查，是唯一能防止被秋後算帳的方法，因為真要調查的話，整隊警隊大部分有意無意甚至被迫違反紀律或濫權的人，都要面對處分。每一個警員心知肚明(有朱經緯和七警的前科)。

那麼，要如何阻止獨立調查？就是要贏。如果德國打贏第一次世界大戰，就不會被英法美三國屈出一條Treaty of Versailles，就不需要受到戰敗的恥辱，就不需要賠錢賠到窮。同理，警察贏了，就可以當平暴英雄，就可以受北京和中聯辦寵幸，就可以挾著「戰績」和軍權長期食住香港政府，要權有權要利有利甚至左右日常施政(例如元朗北角等警黑勾結的區域)，座大成香港的權力核心一個重要部分，以後的特首和行政機關都要買佢怕。

那輸呢？濫權的被紀律處分(失去福利甚至坐監)、「黑警」、「侵犯人權」、「警暴」、「失控」等等的指控悉數成真，一世在紀律部隊當中抬不起頭做人，在市民間成為比過街老鼠更見光死的渣滓。作為Macho masculinity的表表者，高高在上慣了的警隊怎可能接受這種恥辱？

天堂地獄，背水一戰。對警隊而言，贏是唯一選擇，沒有退路。

只有這樣的心態，才能解釋到警隊作出超越常人能接受的暴力時，那種興奮歡愉、高漲又失控的情緒；才能解釋到為何警察完全置示威者、傳媒或市民為敵人並希望消滅之而後快的心境和行動。

警察在打仗—不是為政府，更加不是為中共、不是為國族大義，而是為了自己在打仗。//

推

黑警無一個無辜。完。

白警都要坐監
所以佢都會變埋做黑警

佢地已經係一個共同體
一係坐部坐監 一係全部權力大過特首

打咁大段野都係廢話
一句講曬黑警無人性

若然未報 時辰未到

其實班單細胞生物 都冇諗過個社會發生咩事/ 啲人係因咩事而出嚟

中

一開頭見到白警兩個字就唔想再睇

推
黑警不得好死

可惜，示威者心態唔係個個都咁

屌！一早知啦！為左份糧為左份工為左份工既福利，一個毅進仔咋喎，仲唔喪狗咁咩！
仲有大把港女聽到黑警就濕閪哂呢，毅進仔咋喎！

唔係阿 依個的確係依家d狗嘅心態
不過其實好多人都知
佢畫公仔畫出腸姐

睇路呀，mon po狗

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

黑警已經走火入魔 唔好咁天真仲信有好警察
跟本佢地只會越黎越暴力打壓同執法不公
因為佢地唔輸得 輸左就會被清算
香港人唔好咁易抵頭同放棄

無錯...
你地諗住示威, 警察係諗住好似戰爭咁殺死你地
唔好以為你地留手, 佢地就唔會想殺死你地
反正你做D咩佢地都係當緊係戰爭, 想殺死你地

佢地一直都抱住殺到一個不留就冇事嘅心態黎做野

有班人仲覺得有白警呀
咁唯有講清楚啦

唔好意思喇白警們
因為你前線既同事全部冇number
只能夠集體負責

警察在打仗—不是為政府，更加不是為中共、不是為國族大義，而是為了自己在打仗。//

衰d講句 就係順從香港市民去對抗政府
對班差佬而言跟本冇好處

就算而家佢地突然肯認錯跪低 一樣會俾香港人屌到死
與其死不如衰人衰到底去博場贏

泛民你地做好覺悟未？今次輸左全港玩完

佢回應緊存在「警察都係打份工,本身都係磨心,好慘架佢地」呢種想法嘅人
呢種想法曾經喺和理非之中都係主流黎
不過而家應該只有中立派同淺藍嘅人先會咁諗

廢話
好撚大發現呀
仲要打咁撚多字想幫所謂白狗洗底

個標題唔得，應該改做警察是為了自己的罪行在打仗

但又咁諗, 我地要win, 就要分化佢地

無number就集體負責

呢條友又乜撚野事？？

簡單 d來說，前線當玩，唔敢殺警，以為有公義一日，但警犬已經當戰爭一樣，會殺示威者保障自己

撚有白警咩
拎證據出黎再講啦

其實到最後佢地無論點都係輸
可惜佢地無智力理解呢樣野

華盛頓郵報
Hong Kong police smash anti-China demonstration, creating chaos in downtown

By Shibani Mahtani and
Timothy McLaughlin September 29 at 9:29 AM
HONG KONG — An unauthorized march against totalitarianism and Beijing’s grip over Hong Kong on Sunday quickly devolved into chaos, as police made arrests and fired rounds of tear gas to stop the crowd of thousands from protesting — kicking off a day of war zone-like scenes that are now the new normal in the Asian financial hub.

It was among the most aggressive responses launched by police in the 17 weeks of demonstrations, and likely reflected the sensitivity over the rapidly approaching anniversary of the founding of the People’s Republic of China. Several people were seriously injured, including an Indonesian journalist who hit in the eye by a projectile while live-streaming the event for her publication.

As police intensify their efforts to crush the protests, they are also facing more resistance from average people who are increasingly joining protests and hurling abuse at officers as they try to chase down the protesters.

咁你思想太簡單
你廢話啲

幾肯定美國會制裁班狗

咁義士們呢

無錯的確係廢話
但愈廢既話愈多人唔理解或者唔記得
心態上仲有好多人唔覺得係打仗
好多人出去行都唔會保持警戒
鬧差佬依嫁變左只係口號
行動上其實大部份都係無變過

好多人仲有底線

但要知道 警察係冇

講得好，五大訊求缺一不可
真普選要有
徹回暴動定性、釋放被捕義士更加要有
獨立調查？一定要有呀 死黑警！

阻膠：呢樣唔好做,果樣唔好做,最好乜都唔好做等死

拉

白警唔阻止都係罪啦

Push

黑警沒有一隻是無辜的

佢地唔理
政府高薪請班低學歷返黎就貪佢地夠低學歷夠廢 低學歷反而加分 因為無左份工佢地就係社會低層 所以為保份工 可無良知
佢地成就感係來自聽聽話話 上層叫做咩就咩 然後以為自己係同 醫生律師教師 對等既專業人士
人又係自大生物 執行得職務又要過到自己果關 就要相信示威者係低等生物死不足惜

聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷聽日三罷

將「拘捕市民」變成一門生意咁黎睇，
咁你就明白佢地做緊乜

估唔到會咁認同gphone

冇退路 大家咁話

gphone起呢個標題都係提醒手足同和理非
而家已經係戰爭狀態

唔好再講乜撚野白警，三個月黎 所謂白警除左出黎鳩up幾句話警隊有小數係白警仲做過啲乜撚野？零薦灰零幫助市民
根本警隊全體上下一樣咁撚黑
必須立即解散現時警隊及進行警隊改革，然後成立民間自衛隊

雞尾酒 磚頭已經係最低消費

我地如果輸 佢地就可以大條道理 為所欲為 以為真係唔撚洗還

講得好啱
佢地就係知自己做咁多殺人強姦嘢所以一定要贏
唔係嘅話一定入監獄見

10.1 鐵鏈 攝衫！

鐵鏈鎖佢活動門

問題係由GPHONE 講出黎
呢下先係難能可貴

係自私架嘔心物混合體，唔好侮辱單細胞生物，班野只要自私生存到犧牲700萬人都再所不辭，社會點,仔女有冇未來who fucking care

唔令自己成為甲由

方法就係令對方成為甲由

只有成個警隊鏟起重組先有用啊

白你老母狗
我話你聽 我唔知班出嚟打人嘅狗有乜撚嘢戰爭心態
做得狗嘅都係得過且過貪生怕死自卑到自大嘅閪仔閪婆
好多本住唔關我事我都係打份工嘅諗法 坐office嘅契弟
真係仲有良知嘅 就唔止係通風報信啦
咁多黑幕 一次內部爆料都無
大家睇清你班low life啦

我理撚得佢為乜鳩而戰，班弱智鐘意為乜撚而戰關我閪事，死黑警冇一個係無辜，咪撚洗白佢地！！

其實班狗真係以為鎮壓到會有獎分?
老實講就算贏咗支共都會清算你
慢慢換血 慢慢被移民大灣區
再慢慢被消失
不過都預咗狗狗唔會信
贏咗唔會風光得耐 十年後應該有結果啦

除左白警呢個名詞之外
其餘都認同 都解釋左班黑警可以無底線濫暴濫捕

唔好相信善惡到頭終有報

大把為非作歹的人渣

逍遙自在

黑心警

香港有白警？
咪呃我細啦屌

天堂地獄，背水一戰。對警隊而言，贏是唯一選擇，沒有退路。

其實我地先最應該學習呢種心態

一早有人講過

班狗有瑋少部分人做錯 但其他狗覺得唔應該

就全部一齊做錯 一係全部狗一齊坐監 一係全部冇事

班狗同軍政府冇分別

林鄭得番班狗聽佢講 只可以死保 班狗覺得自己大撚曬唔會出事

先變到依加咁橫行無忌 咁仆街

香港人輸咗，一係永世要聽班狗枝笛，一係永遠永無止境咁同狗對抗

你搞獨立調查都冇撚用依加，一係比警狗做話事人，一係全體狗隊解散重組

成個狗隊已經不似人形，講大話既講大話，濫暴濫捕既照樣

白警上頭要佢落手
咪又係照做
收皮啦

戰爭狀態仲用雞尾酒同磚？
石器時代呀？

要用真既革命意維去諗架喇
地下組織， 武器， 外國資金
除非要增加自己既資金
斷對家既資金同樣重要

示威聲東擊西係最佳辦法
而個西， 唔係狗屋

老鼠屎就係老鼠屎。寫篇咁嘅野出黎居心叵測？

十一齊帶喇叭賀國慶

Agger 有良心就辭職
成日聽d咩我個fd係做警察 但佢都好不屑前線乜乜乜
屌講咁多咪又係為左人工繼續做狗

戰爭狀態
和理非 = 暗殺

共產黨同香港政府唔好咁開心住
從今以後最好就順警隊意思 佢地要咩你就要滿足佢 如果唔係香港警隊圍解放軍營都有得睇
英治時期咪試過香港警隊圍廉正公署

你睇佢已經on9啦

完全正確

簡單黎講, 最後勝利的人就是對的

解散警隊

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

黑警必須清算

係廢話，不過對象係對黑警有幻想既人。

pish

歷史永遠係由贏嗰邊寫,
所以打勝仗先係唯一嘅出路,
警犬如是,我哋都如是

雖然有白警呢點幾on9，但成篇野其實係有道理
我地唔輸得，係佢地角度 何尚唔係

識人做黑警, 要搵大陸妹做女朋友, 係真係住大陸既大陸妹
以前港女都會對份糧出水
依家隨時斷六親, 仲要唔知條仔係咪心理變態
冇gear既狗, 只係垃圾廢物
唔通佢地成世人幾十年每分每秒上住gear?

根本已經係內戰
黑落幫外來政權對付香港人
對敵人仁慈就係對自己人殘忍

講到咁直屌黑警，直情「不了」
句句都係事實，大家又唔係唔同意
上面都咁多人屌佢，gphone真係原罪黎

國際戰線要打好

根本隻隻狗都當打仗咁捉人

你地仲口罩都唔戴個企係佢面前

諗下日治時期三年零八個月， 我地可以做d乜
除咗等原子彈炸支那之外

民團， 義勇軍， 皇軍卧底
我深信而家其實已經有， 只係未係時候上水面

真係白警就唔會出現係示威現場啦

好明顯冇, 短視到仆街
你睇佢地乜人都搞就知
搞醫護搞社工搞律師
因為佢地覺得自己唔需要

經濟上制裁班失智狗
我開始覺得無用 根本有班人收錢打人就好撚high

已經失控

其實有道理，而家班狗使用既戰術，武力，根本就係趕盡殺絕，要置人於死地，要上前線就要有以死相搏既覺悟。

對准個d情緒eq低既狗 做物理以外攻擊就啱

香港地冇野多 痴線佬多 煩多佢兩煩 冇地方出火就會自爆

佢驚咪又急又惡囉 嘴遁鬧到佢嘔血不是沒可能

依個真, 睇直播見好多人連口罩都無個. 心諗班友根本就係無意識出面示威有幾危險

所謂嘅中立咪又係藍
以呢3個月落嚟
班狗做嘅嘢
我諗就算係大法官
除低假髮
都無乜可能完全中立啦
只有怕利益損失嘅人先會扮中立啫
實際上咁同藍嘅無分別

佢自己可以直通美帝國會, 真係好想知佢有冇咁樣向外宣傳

V

講得啱喎
(Gphone只係轉發，篇嘢唔係佢寫)

呢啲連登仔都知嘅野
我諗美國未憨鳩到要Gphone提
頂盡會問佢點睇，去double confirm下啲sources

B

點為之輸？
點為之贏？

無錯 去到今時今日既地步 黑警同市民一樣 都係知一輸就俾對家清算 所以咁落力
打到有日如果真係再無示威 就會變香港軍權階級 之後真係可以隨時係街非禮靚妹 捉條囡去警署輪都唔會有事
因為佢地係幫中共鎮壓左一次革命

相反 抗爭者如果唔想辦法推倒黑警依條線 咩都唔洗講

請問點樣推？

打人無成本自己又無生命危險又有OT何樂而不為，所以可以睇到班狗係笑得好開心

街頭對抗 文宣壓力 國際制裁
無其他方法 好難做 但一定要做

黑警當我地係曱甴咁打
我哋仲要當佢係香港人？

以上既都做緊
重要不停咁重複
義士被捕一樣不停咁重複
示威者既人數只有越黎越少

港警在市中心製造混亂
why?

成日講 sir this way
其實大家都唔記得左，我地用緊嘅google map同apple map都係美國開發
美國情報機關心水清撚過你同我，萬一真係要登陸，美軍應該仲熟路過你同我

香港人一樣係每日向2046倒數緊
革命就係要戰至最後一分一秒

你當我地係曱甴咁打
我哋仲要當你係香港人？

今日有段live啲黑警叫示威者做”兵”，即係已經變成war zone，

佢有意見又會被大台，不了

黑警無一個無辜

為人工打仗
擺撚明

唔係馬後炮，呢一點我一早都明，因為我都代入去諗過!

但共產黨有一樣歷史，就係永遠對槍口向內既軍警，即係用自己武力去挾持政府，不論該官員是否失勢定高低職位，共產黨都會事後一一清算，尤其第一位員佐級福利會主席林志偉，呢場仗我當警隊贏左，佢都會係第一個受清算! 阿水都知佢現在替中聯辦做事，直接聽命於中聯辦，氣焰一時無兩，連督察級及憲委級都怕佢幾分 ! 但將來共產黨要清算佢時，就會搵督憲委級及督察級出手了!

今日做得好嘅係截鐵，
以後恐怖組織黨鐵封站，都要立即截停全線列車，唔俾黨鐵運恐怖份子。

點解會輸，只要係支那俾嘅特首，一日都需要警暴去過惡法

所以一日都唔可以得罪班偽造仔

代表見到警察就可以沖埋去鶳咬鳩佢，其實怕被秋後算帳就辭職，未辭職既全部都係黑警。

都唔關白唔白警事
的確示威者同黑警兩邊都無退路
一輸就係秋後算帳永無翻身之日
一邊就係被控暴動坐監入集中營
一邊就變地底泥紀律處分法庭見

大概係咁
個前線用命嚟博唔可以話當玩
只不過前線重當黑警係人
而黑警就當你係曱甴

你睇係廢話
但你知唔知所謂黃絲呢邊仲有好多連爆眼手足果粒係唔係子彈都要人同長篇大論黎同佢fc先信先動手譴責嘅潔癖撚喺度

講得幾好

無錯
同一句說話由gphone講佢地先會聽

白衫知道下屬犯緊罪而阻止唔到都係罪

就係呢個文化，班老散先咁串拖鳩前線指揮官落水

2014年寫架篇野？

pushhhh

短期內仲可以點推？
我真係期待

1

push

大家有無睇過Braveheart 呢一幕?

篇嘢重點唔係白警

而係佢地同我地一樣都係no turning back

兩邊都一係佢死一係我地亡

所以解釋到點解佢地咁撚癲

我認同係有白警(曾經)，但只係一開始嘅時候，抗爭發生左咁耐，白嘅一係就辭職，一係就已經變咗黑。冇㗎啦，而且佢哋報復心理咁重，已經失控唔知自己做緊咩

已經升級做兩軍對壘

無錯，輸咗唔止無咗份工，連前途都無埋

不過你地輸9緊

可恥

黑警真心想實行警權社會 根本冇野阻止到佢地

但班人仲未有打仗心態，仲覺得唔可以殺狗

一早就知佢地係唔想比人清算所以要焗繼續打仗啦
由612日果場仗,就已經有一批違法,去到721又一批,所以而家先想白警「棄暗投明,提供線索,作污點證人」,為自己留返僅餘既價值

蒙面法，緊急法，燈柱，大把功課要交俾支共

唔會因為怕示威而可以唔搞，反正唔清算就有警暴幫手

你依4句野仲廢話過上文任何一句說話

邊會清到

個number好新喎，見過你幾個post都有留言，又係為屌而屌。

我覺得佢係暗寸緊梁文道

我都發現

不嬲我認識嘅所謂中立理性撚都係淺藍嚟，狗打人就視而不見，手足講嘢大聲啲又屌人騎跌、變質同暴徒

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

因為gphone佢唔只明
而佢亦明佢適合做拉近和理非甚至左膠同前線嘅角色
呢個係好多人忽視左嘅崗位

贏緊喎
拎住炮幾十人圍都即刻走
點會輸
無成本架喎

我都係喺依個post發現佢

你唔好諗啦！
狗隊過半數都係毅進仔，以佢地嘅能力出去私人市場只係拎到最低工資，依家拎二萬幾加埋OT肯定過三萬，所以根本唔可能放棄做狗

提提大家我地都冇得退
黑警係為自己而戰
我地係為香港而戰

黑警沒有一個係無辜嘅，黑警死全家

佢地係為左自己呀，但我唔認為佢地贏可以乜事都無
我反而覺得佢地高估左自己既重要性，係共產黨眼中佢地全部都只係工具
假如香港市民輸左，黑警都係會被清算既一群
唔通共產黨會俾一班有武器既半軍隊要脅到自己？到時恐怕唔只係坐監，係連條命都無埋。

警方已經玩緊end game

老實講
其實政治無班藍絲講得咁高深
係因為佢地腦殘先講到細路唔明

基本上我地係同時間角力
呢場仗 警察阻止唔到法官放人
我地有律師 有醫生 有記者 有社工
我地需要國際壓力 杯葛中國
我唔在意中國派唔派解放軍
同埋我覺得無可能派
因為太多鏡頭 網絡
派落黎殺人 只會令更多中國人入恐慌
更多香港有錢佬往外投資
到時邊個負責

警察輸極都仲全家可以返大陸
香港人輸極有移民國際
我希望香港人一齊互相守望落去
我都希望愈黑暗 愈接近出路

政治，兩個字，一橫一豎，錯的，躺下囉，站著的才有資格講話

睇過幾篇黑警訪問
呢班仆街本身都對修例事件無咩特別意見 又無廢老式極端中國民族主義
但行為竟然如此髮指 更顯得出呢班人有幾人渣 短視 自私

武力不對等而且示威者又有道德枷鎖唔可能重傷班狗更唔可能殺警，此消彼長下示威者損失千幾人但狗依舊有三萬幾隻，你睇佢哋喺街上面完全無壓力仲可以笑笑口開槍對住鏡頭揮手

咁你又有無recommendations呀柒頭?

我既recommendations係你收皮啦

幾buy呢個心理描述 所以一定要港共調查警暴 只要佢係呢個訴求退少少步 港共同狗既關係就仆硬街

有白警唔代表我哋唔應該當警察係仇人
納粹德軍都會有spy啦
係咪代表盟軍見到敵人會心軟唔殺佢？

真係有白警又點
成隊警隊制裁

我地唔可以輸呀！

立場問題, 得失問題,
我覺得運動初期係可以拉攏警察,
但時機已過喇

我方都係 no turning point, 612 果日就已經講

事實上兩邊都有個大問題
班狗唔知獨立調查個結果係只清算最高個幾位/部分小隊leader
速龍本身個設計就係完全condom 假設平暴失敗成隊鏟走/送入監獄
你地無發現最嚴重個堆全部速龍做架咩

示威者個邊知獨立調查個結果會點 所以有人會叫解散警隊
但其實解散警隊li個訴求唔實際加唔理想
第一過渡期比曬位武警入
第二獨立調查都話會清算 你解散班狗然後點 一個一個私了?

確實係為自己，正人渣

佢用戰爭呢個term我覺得好好，要比班仲諗住出黎嘉年華仲諗住警察唔會亂黎既手足知今時不同往日，調整好晒心態先好出黎

如果我地讓步 我地下場就好撚慘
佢地又唔會有可能讓步
互相當大家仇人 仇到幾時 （雖然呢句真係好中立撚 但杏仁亦要花氣力呀）
除左殺戮 我諗唔到其他解決方法lu

又係呢啲濕鳩言論
「習近平係好人，係班細搞風搞雨」
「林鄭冇話事權，係警察為自己打仗」

成個政權責任冇得分拆 冇分為呢件事係邊個錯
呢個決策係邊個落 所有人都係共犯

再唔講警察決策會被大陸干擾（解放軍）

F

白既咪當污點證人
唔好咁快stop睇曬所有野講乜先

鬼唔知咩 咁多感言 又無建議

警察係puppet 聽大陸指揮
係國家機器一部份
冇獨立思想為共產黨賣命
諗係為自己打仗都戇鳩
你驚佢都未驚過

Tui

果啲大sir 緊係想輕輕鬆鬆嘆冷氣月入3/4萬
但啲散仔到底為乜

"我係中國人"
呢句無人會唔記得
我心入面剩係得從始至終都無做過牆頭草嘅梁天琦

佢呢段野另一個含義係對方打緊仗，但我地唔係

白你老母警

個問題係人地用戰爭心態
大把香港人就用和平心態
打閪？

所以Gphone 咪簡單分析話比個d人聽,
已經無可能, 過曬火.
始終佢講野會多自以為中立既人聽.
我覺得值得share.

其實段文好值得深思，對家點解可以做到無包袱去到盡

依個真
其實雙方都到左無退路既情況
但敵方捆綁式齊上齊落
但我地仲有大愛左膠累事....

打乜鬼仗？
只有黑警打人，香港人都無還過手，成場運動對於佢地黎講只係玩弄香港人既遊戲

智力低下就係咁，就只係識輸贏，慘在有識之士都唔想幫佢地，佢地圍內就自己傾低質策略，好似中學雞group project 討論咁

大家有冇真係睇清楚篇文㗎？雖然我不嬲對gphone冇乜好感，但今次佢呢篇文又的確講得幾啱。

篇文嘅重點唔係有冇「白警」，而係就算有白警嘅存在，呢啲白警都已經無乜作用。整個警隊已經勢成騎虎，返唔到轉頭。佢哋每個都向最高權力交咗投名狀，只能夠繼續殺落去，而且只會越來越殘暴。所以，我哋必須調整心態，再唔能夠姑息，或者大安旨意，靠晒美國佬。美國肯唔肯幫、幫幾多、幫幾耐，呢啲都唔係我哋可以完全掌握。我哋唯一可以掌握嘅係自己嘅意志、心態同戰略。既然黑警博咗條命嚟打，我哋亦必須以相應力量同行動來面對。呢度冇所謂win-win situation，冇所謂和氣收場，只有唔係你死就係我亡。

黑警死全家

係大部分香港人都唔敢面對
而家既香港已經係戰爭狀態
不過示威者係民兵而黑警係條頓武士

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

樓豬反了反了

明顯地，gphone唔係同連登仔講，係同班阻膠講，唔好以為可以感化班狗，班狗同我地都係一樣，all or nothing。

今次真係唔係你死就係我亡。

繼續示威繼續賺OT錢

踩得太深，番唔到轉頭

GPHONE講既野套落埋白衫度就可能岩用，
出面打生打死果理白痴仔黑狗根本就同個社會脫撚左節
班狗冇人性，冇良心？係呀，呢個就係正常大家既睇法
但佢地根本係脫撚左節，唔撚識講，總之就生存係平行時空，
出面打果堆狗係真心認為自己係正義既一方
我地同狗朋友割係因為我地認為佢地冇撚人性
佢地比朋友割係調番轉頭覺得你唔明，同埋果Ｄ狗好唔care自己
冇左d朋友，點解？因為佢地同袍情意好撚重，覺得果ｄ先係
真正出生入死既摯友。講真佢地識閪咁多咩，分分鍾自己會
將被制裁都唔撚知呀，就算到時制裁左佢地佢地都只會on99
唔知自己錯左d乜？點解要比人罰？之後鬱鬱而終

佢地而家果種心態係有殺錯冇放過，都係ｄ大粒灌輸比佢地既
洗腦方程式。所以大家根本唔使奢望佢地會有我地所認知既人性，
下次要衝破心理關口，佢地當我地Object，我地都唔使當佢地生物。

一句點出重點 簡單易明 文宣一流

我好懷疑剋警會真正明白美國制裁佢地可以有乜後果，佢哋已經被洗腦到自己無能力醒。好似walking dead咁。所以就算有獨立調查都無可能一次制裁三萬剋警，而且我相信好多剋警只會好似愛滋病毒潛服期咁扮晒服務市民而暗地對付黃絲。所以真係要理解乜嘢叫疑人不用同點樣換血，如果唔係香港市民以後永無寧日。

之前有巴打話要贏左場仗先可以有真相大白既一日同徹底解決剋警問題，我信了。

以我認知白警係已經離左職既人。

你咁諗就真on9 諗下班狗點解唔俾委任證同唔肯獨立調查先啦傻西

香港人成日都諗不受傷不被捕

仲不停屌狗 話撚狗 仲要想屌醒班狗 真係on9

10月1 注意事項P仔幫推

我地要贏先救到義士

應該點贏

成王敗寇，警佬贏撚左就以後牙撚刷刷

冇白警 屌你老母

為何而戰？
為誰而戰？

根本無所謂好警察，全部都係黑警，一次過集體清算！

我講1212/散步式撤退個D當玩,根本唔當自己係戰場

仲有玩雷射筆個班

睇吓64戒嚴部隊
最後點樣安享晚年再講

G瘋坐完後貼地咗

其實gphone諗思係叫我地都要打仗，勇力升級，唔可以輸

所以根本唔應該直接同警察打，成本太高，傷害太輕，幾個月以來有幾多警察受過重傷？相反手足損失慘重
對付警察，仲有其他方法，佢地無gear根本就係垃圾

收撚皮
完

根本示威者既存在就係制衡個政府
一旦禁止晒所有示威, 香港正式玩完, 唔需要講法治
今日就話對付反修例的示威者, 下一步就對付所有唔聽政權話既人 (EG. 李+X, 外資, etc). 長遠發展落去, 根本越來越多人對制度失去信心

"中國人"只係一個近代政治名詞
56個不同種族統稱
不論基於文化或血緣都無相關

仲玩筆嗰班係咪on9

黑警死全家
解散警隊
清算黑警

屌你老母死黑警

呢場運動一輸，香港人就滅族

呢場係endgame 不為過

黑警一輸，以後會被大幅削權，淪為2,3等部門

大把中資野，但個個淨係搞黨鐵
班狗都識點守

其實黑警都會被滅埋，武警取代
不過佢地個腦應該唔會諗到

同你咁上下咁

諗到，呢一年賺到以後10年既錢
何樂而不為

中共為咗平靜民怨
及借勢清除幾十年港警
最後會向黑警大清算
由自已全面管治香港

做完磨心
依家係等幾時報番係佢地到

有邊個仲唔知道，仲講緊呢樣野？

聽日同林奠個對話會，班狗驚撚到仆街嘛

黑警心理有問題

Endgame

Condom最後下場係點

我地都係天堂地獄

有個朋友既朋友係狗，有次係屋企留下撞到之後對話，佢地都係覺得手足唔岩，但係追問落去，佢地就表示唔了解成件事，沒睇新聞，之後屌毒媒，問落去其實又完全沒睇過咩事。
我個人就覺得有d駝鳥心態，潛意識知係錯，所以避開唔睇，怕自己一路信既野俾人打破。

當然唔排除係唔識字既毅進仔。

香港人生生世世都唔可以原諒警察

連警犬都玩到舊屎咁 仲話要贏支那

今時今日仲大撚把傻西天真嬌

白警唔反抗 黑警又冇no.
我就分唔到啦
自己睇路

左右橫跳

如果今次輸咗，販民班仆街即刻去外國退休，佢理撚得你班香港人死

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

點拉攏？林奠等高層下令拉人，班狗一係唔撈，一係就照做，大部分唔想無飯碗的狗都係照拉示威者

我覺得佢地多數人根本無諗咁多

嗰種叫"華裔"呀傻閪

唔會放過警察

消滅警權，先係呢場運動嘅出路

但裝備訓練都唔夠人打

咁唯一嘅武器就係無道德底線

示威者唯一嘅武器就係如水般無孔不入

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

嬴左都會共產黨清算

廢鳩遲早收皮

831

完全係黑警心態

一向都話係打緊仗
但係好多左膠仲話有白警, 要用愛感化敵人

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

呢句完全係行惡嘅強者比弱者打飛機用嘅金句來

仲係一大班香港人好似咁問呢種小學生都知答案嘅問題，就知有幾多香港人唔願意面對現實
唔好以為呢刻逃避咗有用，之後會承受十倍更慘嘅結果
如文所講，香港人人都係背水一戰緊

懦弱到一個點

好中

賺夠錢就買樓/移民

反擊黑警！
止暴制亂！

[給梁天琦]我們並沒有被仇恨衝昏頭腦

之峰講果種打仗心態要有信念先做到 , 可能有部分黑警有 , 但肯定絕大部份都係為情緒發洩而去作出暴力行為

對家已經處於戰爭狀態
根本就唔再Care
有冇記者影佢哋做咗乜嘢…

對家淨係知道要打贏呢場仗
打死打殘愈多手足佢哋愈開心

101行岀嚟嘅手足心
態上一定要改變
戰爭中只有死活
幾個月以嚟已經證明
對家完全係 No Mercy

有樣野講得好
班渣滓除左發洩，其實仲有恐懼
怕如果仲有示威者未死，佢地會被秋後算帳

所以更要地知道就算係香港吹你唔漲係外國都要收你皮

現時既香港警察已不再是警察，大家唔好美其名佢地仲係警察，黑警等詞語。佢地係非法武裝力量，唔係執法者，而係恐怖分子。係under 腐敗政權下既非法武裝恐怖組織。

其實如果佢地玩政變,可以考慮比個機會

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

篇文根本唔係俾我地睇，係俾班仲心存幻想以為仲有白警既人睇,屌乜撚野姐

有意思
總結：黑警無一個係無辜既，個個都係為左自己而出賣良心既自私鬼

為延續自已權力及免被清算而努力

其實講得好撚啱

紅衛兵“五大領袖”的結局